世界陰謀

話說我我今日中午起身嘅時候發現好頭暈，之後我問返我朋友佢都係中午嘅時候好頭暈，大家覺得有冇啲咩病毒

P.s我同我朋友都係住鑽石山

一齊射咗幾次？